英國6月建築業PMI急升 創近兩年新高

英國6月建築業PMI急升 創近兩年新高
2020-07-06 HKT 19:31

"建築業採購經理指數(PMI)由5月的28.9，顯著回升至6月的55.3，是2018年7月以來最高"

"增長主要受到住屋建築推動，但商業及土木工程建築企業活動亦有增長。"

"PMI重返50以上，不代表建築業產出已恢復至正常水平，建築企業仍大幅裁員。 "

移民過去做咕喱，月入10皮以上

LinkedIn 工程師每日超過幾百份 jobs

唔係幾信炒緊人

連澳洲之前吹到話10%+失業，今日都話可能疫情穩定之後都係會穩定7%左右，話招聘廣告上升42%